有無人好憎清明節

難得放假又要去拜山仲要又曬又熱，餵蚊

但如果冇 你連假都冇得放喎

成日出左去都無假有咩分別

去拜山辛苦過返工

從來唔會喺清明節先嚟拜山

人都死撚咗仲要為禍

被老豆夾返大陸拜山

正日先拜又無車坐上山
早一個月拜啦
人又少啲
啲嘢又平啲
又可以坐車上